揀護士姐姐 爆眼義女 都唔揀大波madam啦你班連登仔！

垃圾 一見到大波就狗衝 未見過波？未見過女人？

護士 仲靚啦 大把出黎既妹妹姐姐義士仲靚啦
你班仆街

唔講以為嬴左

五大訴求！ 缺一不可

咪俾大波收買你

推

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

六個義士唔記得拿？？？

你可以unfollow隻雞
但係六個義士永遠都返唔到黎

人造人黎 懵盛盛

推！！！